白宮證實北韓歸還韓戰中陣亡美軍遺骸

今日是兩韓簽署《韓戰停戰協定》65周年，美國白宮證實，北韓歸還在韓戰中陣亡的美軍遺骸。

白宮發言人桑德斯表示，美軍C-17運輸機飛往北韓元山市接載遺骸，返回南韓首爾以南的烏山空軍基地。

桑德斯又說，北韓的行動以及持續積極的改變，令到華府鼓舞。

美國總統特朗普和北韓領袖金正恩上月在新加坡舉行峰會，並達成協議，包括北韓承諾歸還美軍遺骸。

早排唔係話金仔又搞搞陣既咩

主要係習總叫金仔搞搞震

依家習總都被TRUMP打, 金仔仲唔醒水？ 仲聽條ON 維呢老點咩？

早排金仔仲持住中國同美國爭仔咁爭
依家金仔見到中國比人打到落水狗咁
仲唔即刻轉向咩

白宮發言人桑德斯表示，美軍C-17運輸機飛往北韓元山市接載遺骸，返回南韓首爾以南的烏山空軍基地。

美軍飛機降落北韓

無呀，話用和約協定取代停戰協定啫，方向都無大變既

軍用運輸機

有消息指： 視為美朝建立軍事合作第一步

（代cctvb幻想）

霸氣

北泡冇油飛去

支那或成最大贏家

班左膠今鋪可以點罵侵

侵侵真係好撚勁

事實證明，對無賴講道理、道德無用，
直接郁佢，邪惡軸心利窮則散。

侵: 邪惡? 睇過睇過 (拉高聲調)

屌，咪又係乖乖地做契仔